沙田現場！帶手套，你地指紋係哂啲水，鐡馬到！

沙田現場！帶手套，你地指紋係哂啲水，鐡馬到！

自推！

push

ON9

推

救人呀！！！

抹反佢！！！

Pish

前面擔姐個女仔呀！ 搵人提下佢！！

推呀屌

救人呀

Push !!!!!!!!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

再推

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續